屯門青山灣上空出現直升機

係1715左右，青山灣對開高空出現飛行服務隊直升機，有冇屯門牛見到又唔知唔知乜野事？停溜大概10分鐘，然後飛向港島區飛走

頂樓貼唔到圖，補圖

唔見圖？？？

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

喺柏麗見到，好似大興行動基地出?

係咪想放條屍係過山度，
Popo就話行山死佐， 冇可疑

我影嘅角度係影唔到九徑山嗰邊，係近到青山狗 青山灣先影到。另外佢停溜好高嘅位置。係青山灣對上空中

我影嘅角度似係近青山狗屋青山灣附近，但停溜得幾高吓，然後飛向港島方向…
停溜咁高想做乜？